狗公 咩品種？

首先，今時今日嘅狗公已經不簡單。
昔日嘅狗公見到有另一伴嘅都唔會去吠
但今時今日嘅狗公。。。
理撚得你乜嘢，我就要吠。

-一人一句對狗公說的話

-歡迎公開一些狗公個人照

-打擊狗公行動